有無on9仔睇完尋日選舉仲唔信有deep state

Biden 只係puppet
背後嘅deep state 先係Trump 嘅對手

啲人思維好撚低層次 睇唔到嘅野就覺得係陰謀論 好似維持喺小朋友階段

今次真係老師又中

美國果堆big tech company擺明有份啦
用盡一切方法滅聲同抹黑侵侵
又同支國關係千絲萬縷

阿侵阻人發達

推

淨係識叫 fact check
真正嘅fact 只能夠claim
根本check 唔到 除非時光機發明左 俾你回到去親眼睇到
可惜好多人中左左膠提倡嘅fact check 病毒
成鳩日叫 fact check

唔受控制嘅puppet 的確幾難搞(對deep state 嘅金主黎講)

既然真正既fact check唔到
咁你嘈乜撚deep state?

Yukman阻民主黨發財

結果被out game

純粹問下仲有無唔信有deep state 嘅 on9仔
原來有 就係你

我冇講信定唔信
不如你解釋下點解信？

你fact check 下自己智商係咪正常先

你睇下你自己幾on9

點解

咁你信唔信舊年黑警有強姦

52歲破產

你冇睇樓主講咩
fact check唔到

人地意思係fact check唔到唔代表無呀傻狗

唔係睇唔出陰謀先似小朋友咩

選舉舞弊我唔肯定
但控制言論控制思想就肯定有
各大傳媒twitter facebook好明顯